[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1294)

Weak

又中

slow

數錯beat

都係slow

做乜搶咗我個1001

巴打今晚點睇

原來都幾多人買澳洲...

gun坤仔 對家一定冇死

5敢對

我都買咗

發覺贏兩粒 食兩粒屎就得

20場世杯開左15場單 識買了

19June18
英格蘭 10.5s ✅
日本 8.5b ✅
波蘭 9.5s ✅
俄羅斯 10.5s ❎

21June18
烏拉圭 10.5s ✅
伊朗 盤 ✅
阿特蘭大聯 3/3.5s ✅

牙普

有無頭場角大朋友

6.5b

想角細

大硬

我如果有7.5 8.5都會買

點解既

9隻ft

狗個法國盤彈出又彈入
－0.5/－1買唔切

我覺得得8～9

9.5以下啦應該

正狗會

成日諗買一注角細會好守好多
但無試過

頭場角細，尾場角大，中間果場似係9-10角

12.5s

其實買一注高中位數角細
守 再買低過佢既角大 有無得諗
隨時收兩注

買左角大先好似好難守咁
如果見唔到同中位數盤

可能賭開澳職聯

法國盤好吸引

重注了

買半場和有可能會輸咩？

曲奇同法國2場波都突然跌水

你睇我清爐 6.5 7.5入大
12.5 13.5入細
基本上每一場都收晒兩注

仆街狗會係咁轉盤

個個對法國咁有信心

都無得買

同路了

加多注
$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤
$200 澳洲盤

本身諗住等即場，但無咩心水又對澳洲有信心

無你清爐

忍唔住入多注澳洲w

四倍好吸引

點解咁睇好澳洲?

我幾仲意丹麥俊龍

法國頭先有 平半盤？ 定半一盤？

好想買澳洲串亞軍廷

半一宜家轉番一球

法國盤 會唔會係100%的波

半一

今晚真係唔識買

美欺100%的波

同韓仔盤路幾似
曲奇小勝一球

讓和

補左少少和

而家法國主勝跌到1。44

都幾難揀

硬係覺得今場又係羊運

得1.44不如買下走地下隊入球算讓盤又唔抵買

跟我上面呢個方法玩應該冇問題

反而覺得頭場先最難諗
二場尾場都似法國同阿根廷贏1粒多

67球個d梗係等走地先買啦
如果刷唔到咁低線我就唔會買大

下盤

姐係依家見到12買左先？
到一陣6，7 13出黎再買？

尋日西班牙7.5無入
結果入左9.5

不嬲都係咁買 暫時買細未輸過

走地買賠率高啲

Sor 因為我冰咗

拿蛇比料未

依加推到幾多

上盤手足要揸緊信念

你唔怕好低水嘅可以而家買
或者可以睇吓走地頭嗰10幾分鐘有冇角先入
咁多場d角暫時都未試過開到12.5b

揸唔緊鳥頭場想轉下盤

原來澳洲轉左平半

✨讓球賠率變動一覽表✨
世盃 四 2 丹麥 🆚 澳洲
開賽時間: 2018-06-21 20:00:00
========
丹麥(-0.5/-1) || 澳洲(+0.5/+1)
10/06 01:02 || 1.97 ⚽ || 1.87 ⚽
15/06 18:05 || 1.94 ⏬ || 1.90 🔼
16/06 00:05 || 1.91 ⏬ || 1.93 ⏫
16/06 00:25 || 1.89 🔽 || 1.95 🔼
17/06 02:45 || 2.02 ⏫ || 1.83 ⏬
17/06 20:55 || 2.04 🔼 || 1.81 🔽
19/06 04:10 || 2.07 🔼 || 1.79 🔽
19/06 16:25 || 2.11 ⏫ || 1.76 ⏬
19/06 17:00 || 2.14 ⏫ || 1.74 🔽
20/06 18:00 || 2.17 🔼 || 1.72 🔽
20/06 21:35 || 2.20 ⏫ || 1.70 🔽
21/06 04:35 || 2.23 🔼 || 1.68 🔽
丹麥(0/-0.5) || 澳洲(0/+0.5) 🆕
21/06 04:45 || 1.68 ⚽ || 2.23 ⚽
21/06 12:15 || 1.70 🔼 || 2.20 🔽
21/06 13:35 || 1.71 🔼 || 2.18 🔽
21/06 13:45 || 1.74 ⏫ || 2.14 ⏬
21/06 16:06 || 1.73 🔽 || 2.15 🔼
21/06 16:17 || 1.71 🔽 || 2.18 ⏫
全新功能，查閱角球及入球大細賠率變化，用法可到 @data4mula 查閱。

呢場點睇呀日ching

3串1
9.5角細

再睇睇先
暫時覺得丹麥未必贏到

有冇清爐

THX
今日得100蚊, 第一場羸左先玩到第2場
所以都唔敢亂買

好呀，好多巴打都睇下盤

叛徒！

得返兩舊水，應唔應該買澳洲盤

曲奇贏左澳洲係唔係要返屋企

踢埋下場可以番

係

賭角球玩走地好
我寧願唔買初盤角都等下低線入大角好過

曲奇呢場和左 下場打法國仲惡打

咁咪買下盤囉

曲奇我本身覺得佢贏到1球
但真係贏一球既 無理由落返平半架

我睇佢上場對秘魯，成個上半場都係比人禁住黎屌

曲奇呢場應該打真軍既

睇睇尾盤飛數走勢係點先買 好混亂

反而秘魯有d料到咁

又係有運

呢場法國同丹麥贏左正式出線，澳洲同秘魯呢場又要搶分 唔會和 一定分到勝負

呢個真，秘魯自己十二碼飛機，領先唔到

琴日買左11.5真係要多謝牙朗
9.5買唔到迫我高j

秘魯on9炒左12m，唔係可能和

頭場睇好澳洲袋鼠食撚滑曲奇餅

丹麥艇仔

笑4

好似下盤多

強 不要同錢作對

今晚全上盤！

屌你 美心個新飯 5-6點賣45$
飽到我仆街

頹飯

美心啲飯狗飯都不如

今晚想食譚

今場買左波膽1:0

成件事整到柒哂
想扮日式set 但一望就好港式

ok la
上面有圖 頹到

屌你好彩未買

齊羊呀ching

hi 坤哥 好波

G chi 客隊1:0

dllm

同路了 美巴

同美巴同路

坤哥變咗第二個黃俊

除左頭場 其他同路

早水：丹麥 秘魯 克羅地亞
u sam?

逼害

頭場真係唔識睇

小星星
黃俊
吾業坤

智慧齒（引燈）

睇岩都唔得=,=
覺得丹麥唔會大炒

仆街啦今次

贏大錢食咁豪

54理佢
成日賴燈
gchi牙坤

全黑巴覺唔覺有位大蛇係跟你買

全黑= big snake

weak

佢同美巴一人一邊，你支持邊個先

Gchi 自己早水對家

牙俊反底後又多個坤哥

有冇發覺啲燈成日同你同路

到底我係燈定佢地燈

狗會app要更新？

我有首歌叫凱旋門
到底係咩國家呢

澳洲 X 發覺 X 亞冠廷
贏到抽2位兄弟派我500

ok 0:3

好多同路人
要針了

琴日烏西都針 曲奇再針我都針了

咁貴 咩質素呀

同女食？

好波

丹麥艇仔啟航！信自己眼光

可以all in 澳洲客勝 唔中問坤哥攞番

呢隻淫雞你都唔識?

今晚中就屌柒佢

「N屆唔選特首」 梁振英：早知唔講咁絕

手足有錢都唔係咁嘥呀

1.69 搵鬼買

咩叫nq，無限q？

識買

CASH OUT左
睇下中唔中先

唔知今日會唔會有0:0呢

亂copy我啲圖

NQ= NO Q= 唔比屌

lm goodluck

絲打好索

, 我都知你會出來, 咁快出來既, 又MON POST

me too 買左上盤

感動世界 見到美巴復出 好想強姦佢

G持

今場你對克仔會點踢？

上盤咁低水比狗買

買咗全客3X7

買主勝

半全場主主

頭場 半和

那有女

買親半主都pk

比我屌, 係邊, 幾點. 快

今日上盤日！上盤手足會戰勝歸來！

屌閪

揸住波睇賭波

咁都唔正 , 正過好多明星啦

屌她的閪洞

黃俊你講 你究竟反左底未

點g aa

正，不過太貴，以為自己係明星，model

丹麥

對了，呀强。

刷戶口

俊 同路！！！
支持你！！！

來回地獄又折返人間

好！！！！齊羊！

俊b一陣買咩

同了一齊贏

日清巴早水

我早水曲奇

丹麥艇仔都不如，變撚到徒手游水....

買左澳門盤。

刷黑卡大法

澳門

沙地阿拉漢中個d推晒落西班牙，咩都沒了

澳洲，打錯。

sick ball

澳門受8球/8.5球買得過嗎？

明星要過夜要幾十萬, 唔好話呢家, 幾年前個味之天個藍X, 都要40萬過夜

唔係講笑 呢條絕世神飛 穩羊

大炒

買！ 報警拉你個扑街！

400k

但佢連靚模都唔係吧...

賣哂新聞, 幾K-10K 就想屌明星, 咪玩啦

但算有小小名氣, 起碼上過TVB

世界杯深盤開下 淺盤開上

要xxx k我都明
但係嗰件味之天使都要咁多

Why

澳大利亞

冇睇tvb就十年

我是良好公民。
今天去了爛牙仔鋪頭吃野

思路清晰 強強

。。。。

3場全細 有無同路

頭場0:1 go

俊哥買左波蘭？

收到

Why 5帶我去。。。

什麼波蘭。

介賭了

第一個回覆就完左...

我又去

好吃！强烈推薦！

唔係呀！

5g系邊。。。
邊區食咩的。。。

俊哥放過我啦

全黑巴, 覺唔覺有某位大蛇跟你買個3場

做咩改名，我要改黃俊天下為攻

又逼害

1:0 0:1都燈左

可以買0:0

誰

其實亞軍廷對格仔軍點解得1.9?

格仔今屆都好比睇好下

你

黃俊大運舞台ok?
我很喜歡這隻馬。

問爛牙仔！

明晒

想g！！！

不， 叫黃俊好友益

沒。。。。一起中

以奇用兵勁

今晚要買半和了

屌你老母

咁岩同路姐。

買左澳洲同法國既朋友 回到上天花版

大運舞台好些。

誰可拼 軍歌！

澳洲大船

大家好 又入左500重新起機 唔知可以玩幾耐

跟實俊仔就衣食無憂

我唔當佢係燈 只跟自己

坤哥要左咩

我都無當俊仔係燈

今年出現左反cup未？

坤哥呢

hi

韋達皇者勝利
這個名不錯。

半和3X1 OK?

軍歌要配韋達才勁

想買丹麥 但坤哥買1:0

生命作賭注

星期日🤫

拿樸迪大運舞台ok?

丹麥大炒人

未睇排位喎 牙達

俊呀俊

比佢逼害完有陰影

直屌客了

爛智慧齒（引燈）

丹麥角大
唔講咁多

who

又要重新起機

幾型

放工 各位巴打hi

澳門變左大船
又針了

賭即場角好過買盤拉

i am back!!!!!!!!!!!

真

改返名了 今晚要贏

外圍？

牙醫靚唔靚女

踏上左買角既旅途

佢地成日剝我光豬

加油

澳洲大船了

法國無人玩角大

我個2k

美巴出左3x1 $50000

澳洲

黃俊 今晚要你了

睇唔到呢場唔買角大既原因 澳洲唔靠死球入到人地波咩 澳洲佬一堆大杉 打RUGBY既 曲奇餅點頂

就決定用你啦 黃俊

仆街 馬會博左盤

宜家要決定選邊個燈神咁
小精靈

受讓半一！

大家都咁燈，打和啦

等睇1:0

西盃針到傻
諗左成日都決定唔到平注追數定all in 一場好
求屌醒

Hi

轉埋半一 唔玩了呢場

買少少客勝博高賠率

燈神小精靈👾
圖鑒：黃俊 擁有買咩開對家能力 十分罕有的能力

我要上訴 坤哥先係

今埸大船係咩

wow

和其他 好多人買

千萬不要跟坤狗同路
尋日三場同路針左

睇你頭 fg

求真飛

角細 半和
有無同路

開波至敢買啊fg

要咗半和

信唔信我！

我都覺！

我發現我終於停止咗無限loop
而家輸緊15k

我買左

有沒同路人

我改名啦差不多可以，
叫黃俊的智慧齒 好沒？

.........no 很基

丹麥半一點睇

澳門上呀！

高水半一
最後贏半

點解仲有咁多手足買盤

西盃勿allin

我都改名叫日清的賓週

半和

日清大笨咒

坤哥先係

下盤大船 識買了

角細 半和 入球單

其實咁多野玩仲買盤係咩心態

怕左佢呀！

搞笑。曲奇又轉番半一高水sosad

都係即場買角細
盤轉嚟轉去場場都係咁

一齊羊

買左先講啦 鳩篤問有冇同路人 on9

我發現係佢令到俊仔你瘋狂jump

唔好呀！

見佢差唔多場場11.5s 好想一見到高水就allin

爛牙仔睇完牙醫????

祝羊

買左你對家 不過祝你贏

曲奇贏波輸盤 我話既！！！

得B

唔俾盤玩
買晒3場主勝賺少d 算

你邊位？

我輸得太多跟唔到你地買盤

贏波點輸盤呀

改返名了

點贏波輸盤，想G

我要丹麥

針到傻

點輸盤呀

自

半一點贏波輸盤

[size=6][/s入球單ize=6]

下場掛

我被西班牙擊敗了 想改名轉運

咩話？40-0？

黃俊（反底）

我被dc9擊敗了
咁都唔入多粒

不夠有型，黃俊(大笨咒)

通常咁高水既半一 主都係贏一粒

羊左有成380k

黃俊(羊)

得B我同你只能活一個。

黃俊(又漏閘)

堅型

.....

讓和gogogo

近幾場全❌
德國盤+德國2nd goal❌❌
巴西盤+1/+1.5❌
哥倫比亞盤❌
俄羅斯盤+主勝✅✅
提子和❌
烏拉圭盤❌
西班牙盤+DC9兩球❌❌
丹麥勝+全場2:0
法國勝
阿根廷勝

我見到笑撚左
丹麥vs澳門
allin主其他

買左平半下盤
針得

賭錢唔ALL IN ，不如係咁先

人生太短出手要更大！

驚出手大會人生仲短

仆街 你跟我買㗎？完全一樣

發覺早買平半下盤
真係超級大傻仔

贏得小小 份工無埋 俊仔終於感到失敗

衰尾關

聽日準備入錢

買左少少讓和

澳！

波蛋心水
丹 1:0/1:1
法 1:0

坤哥唔好跟我pls

點解讓和變咗大船

丹麥俊龍！！

發覺坤哥呢幾日都針對你

邊間教會

苦苦支撐

有無心水

贏不到錢 朋友冇晒 仍想追多口卻輸埋

見到尋日咁樣

智慧齒(又爛牙)

我❌個啲就係佢同路

我尋日都係.......❌❌❌

波強
半場1-0
全場2-0

丹麥 1-0

齊贏

有冇得打電話去取消平半澳洲下盤

你幾點出

gel

幫我取消埋 唔該

gchi

坤哥要10?

尋日咁今日會唔會場場大 (西盃)

89分鐘phone in取消ok?

你買 澳洲？

試過唔得

屌你早我咁多既

一齊贏

我真屌左藍罐曲奇win
有無巴打一樣

想屌,掙扎緊

Sick ball gay ba

大船 曲奇？ 買澳洲先大傻佬先

Molamola

澳洲都然唔到 踢咩法國

轉左半一 有冇人敢買

買!!!

2點幾。。

我係1.80果時買
之後見轉左半一盤
同埋贏變左1.75

袋鼠慘啦
飛數落成咁

狗會搏你唔敢買
點知上盤大船

今日得我得仔帶大家贏錢！！

公司神燈（世界盃開賽至今 全中對面）

今場佢睇好 澳盤 和波

如果中既話 下場我再分享

買左1個月糧

澳牛有無咁廢呀

等高水買澳門

咪撚買啦你班on9又輸錢

直屌左對家win

想做善事幫下人姐

下盤手足定喎，坤哥要咗1-0

我世界杯開始做善事 做到今日

必發有冇出?

開個2:0

琴日三場細波 今日三場大？

g9g 平半下盤 玩完

支持，買左2:1

跳樓未呀

佢要左邊邊 個邊一定開唔出

1半半。曲奇唔算大船

屌左客w

日本 1.5b
Poland 盤
天我 2.5大
烏龜 1.5b
西班牙1.5b
丹 2.5b

個但月都有燈神，點玩？

上盤又呃9人

出面都轉晒半格盤

大波又高水

世假盃 追下盤 可上樓
世假盃 追上盤 輸身家
不服來辨

就算豬左,留低既都係一份心意

bro一齊做善事啦

齊心善事 有你有我

鋪下草皮

Dodo 呢個係正水定反水

和-主？

忍手唔玩第一場 ！

聽日又要入錢

轉左半一 點買好

西班牙 烏拉圭

半場和

上盤轉左半球一球 丹麥點贏兩粒呀

高水半格咪一撚樣

平半下盤gel

半一上盤真係不了 等即場仲好

有冇人要big c

我都驚

即場角算 得返最後一舊 唔想再入

丹麥會小勝！

。。

10.5b 約定經紀賣樓

有坤哥呢句 我知下盤都食撚硬

心水 丹麥

贏唔到

好大機會8-9c完。。。

諗緊等唔等足水好

想要澳洲

頭蛇

頭場大波

朝早1.95都唔買 .85走去買

Gun

心靈注gun

買左咩r4

盤果d冇得睇
世杯任佢開
直覺大波

半和3x1

半和盃第一次買半和 睇下會唔會咁有運一買就爆

入球單

低水半和是開不到的

澳洲半客

bigc

NABOUURT!

咁有信心

丹麥平均每場7+c
買細既睇路

支持

最後咩都無買
睇即場

今晚試下日清角法 睇下有冇收獲

丹麥[-0.5/-1]

同路

買了角大

仲未全餐嘅？

9.5角大

111111

開船！同我冰封60分鐘先！

紅牌+12M味

Agger

9。5缺9

1c

屌你一分鐘有c 咁你刷多啲先啦屌

分半鐘1角
90分鐘60角

想等陣高水D就即刻有

一樣

same

半大

直覺似誘角大
同提子果場誘大波一樣

2c

Diu 想買又冇

刷多啲啦趁早

澳洲有feel

屌唔洗買

3c

刷到高線我就會入細

澳洲Ng

直播慢一分鐘

11.5S

入嘅話通知聲 一齊入

澳洲真係要靠角球頂入

9.5b 水泥gel

10

1:0

1 0

高

平半下盤針

goal

弱智

GOAL

唔好咁開心 坤哥要左

GEL GOALLlLllLlLllLlLllLLl

都督 其實你啲角球係反手定右手

半和針

Bomb
靚抽

角球都係反手 唔見我啲角預得好準㗎咩

1:0完場

屌 次次心靈投注首名入球就中
真係買就針

心水澳洲但冇買
盤真係好撚難買

又咁早入，尋日提子......

誘大波大角
莊家CASH

可以入no goal 喇 好似葡狗咁1球到尾

澳洲完全無狀態睇左陣

食屎

一買半和就爆 真係屌撚左

收錢啦

坤哥反底？

收聲

咁快入

艾力臣bb

jump得

正
Keep住個勢

1比0 點頂90分鐘呀屌

一球到尾好了

美斯又針得

一球到尾 唔該

反cup12.5

燈撚到仆街屌你老母

艾歴臣首發入波有幾倍？

4.5 見到有人中咗

3倍半

補多口no goal fatfat

2.5/3s 有冇巴打

屌！！！！！

4.5係首名
佢好似有開特別項目

嗰日隨口up左句俄羅斯贏唔到即刻入夠3球 燈撚到

4c

唔好gel pls

唔而家入高水no goal 唔好話自己sick ball

澳假真係澳假

繼續刷

咁高

呀 係！

角球唔好比佢停

Jer美巴都係賤種

5c

入12.5s算

又一場引大波大角 ft 1-0 9c

入唔切角大

話哂都中場球員

葡萄牙，烏拉圭

我個半和呀屌

澳洲加油

通常秒goal 都係細波

同美斯一樣彈出彈入

冇時間喇 比多球

仆街又係想開波等足水就秒c

唉！！！！！！！！！！

角球唔撚等人 仆街

半4全6？

幾時入手角細好

牙俊

入細咪得 轉個角度玩

請為我高興

諗住等高水位 屌 咁就4角

下一隊入球 無入球

補個12.5b

開始戒買盤
希望曲奇大炒

冰封角球呀屌你老母

同我和啊

希望頂到

得B......

澳假唔刷角就唔係澳假了
所以入左細波

細波 no goal

俊仔

冰封角球

角大100%至少9.5 開到

Gchi

半和呀屌

半4全9

12.5S 2.5S
簡左2.5S

1:0 完場

1:0戰術

11c ok?

又黎頭10分鐘刷幾隻角出黎引角大

訓陣先 10點叫我起身收錢

1:0 9c ft

2.5b gel定先

見到10.5高水會大棍屌

接納

3529 角球大細 星期四 2
丹麥(主) 對 澳洲(客)
角球大細
細[11.5]@1.91

$ 200.00 $ 200.00

仆街澳假d撚樣廢到，半和點追

澳洲加油 💪

V A R !

和波當贏

澳j 入未

入波啦屌你

半1全1

無入球？

要球證都買撚左半和先用到

劇本又出黎

澳洲冇角個喎

8or9c完

2.5s

收嘴啦

澳洲擺單箭頭 要刷難d wor

Ng已入

呢隊澳洲同平時睇開既澳假
係咪同一班人黎?

半主

Ng仲有5倍 快入

唔係

下盤已針

1:1 半和

6倍幾入左 要頂70分鐘

齊齊練心

咁OK啦
平時果班澳假..未到最後一分鐘都唔敢講大定細

半場1:0
全場2:0

全場唔會中 因為我買咗單

全場2:0 唔該

似全場1:0

澳洲加油 全場1:1 /1:2

1:0 戰術

做咩鳩

批準
讓和,全主,2.5S

個幾月無睇 美欺咁快變袋底泥

12.5 s 高水 入唔切

半和得唔得呀

除左-6 都冇咩機會

唔好想 入

人地贏馬中波膽就擺人上神枱，而家就成班小學雞jer 9人

唔要求半和追返了
下盤追返半格就ok嫁啦

同意

入啦一鋪蛇
有你加持就更穩了

係就好啦

Thx

入了單 食撚滑

啲人jer就緊 唔jer就新聞

冰封角球屌你老母

11.5s 都可以入

澳洲係咪已經最強火力架喇

支持 全場1-0

12.5s冇高水

邊個再jer美巴我屌佢老母，聽日仲有10口要跟

條丹麥友想手球 屌佢咪撚送12m

入客w 反cup佢

睇透左 一定係細角細波

智巴買左咩?

到底澳洲點樣只係輸法國一球

10波蛋

又停撚哂角

呢場我推斷係9c完

唔好咁現實啦。轉晒口風咁，見高拜見低踩。

劇本 ： 澳假狂攻 89分鐘 吹手球12m 1:1完場

聽晚美巴中 佢爭住幫美巴瀨腳趾都似

冰封角球集氣

咪係 啲人都幾得閒 時時刻刻有機會就jer

咁88分下隊入

好似人迫佢地跟咁

什麼叫退出?

岩！支持俊仔！

11.5s 都可以gel 定

奧雷布洛2-0 goalll

有冇人有 xmen 冰封角球個gif

Gchi
雖然成日跟你都輸

澳洲行緊摩洛哥條路

?

買唔買無入球好呢

半場主客和 星期四 2 丹麥 (主) 對 澳洲 (客)
和 @ 1.90 $400

$400.00

唉屌 唔係半和盃黎咩

可唔可以走歪少少 追個和?

想。10c

場場都係一開波刷角入波 引晒角大大波黨 其實一球到尾9c中位完場

遲到好過無到

9猜 攻啦澳州佬

高水先會開半和

下場

sorry, 我也想贏多d, 再努力！

demo 仔係咪想返黎？
咁冇骨氣既？？？？

-7c

黃俊日清 要針了

VIUTV個網係咪收左皮

呢兩隊算唔算世界公認最開心既國家
見呢兩隊無乜犯規，幾nice

法國半和

無事

我冇事

將會有第一次反CUP

不要消失希望。

Didsomething

G chi

第一次唔支持拿子

10.5 100%

繼續冰封

半和okay?

仲要過關

B定s

嘩9.5 重現人間

食屎度

直接搏9.5s

角大黨

-6c

又返到黎9.5

冰封角球 入球

屌話口未完

一出番黎就5c

VAR

12m ?

屌又12m?

我一開CH99 就變左空白頁

迫害上盤

莊家出動

Var

劇本

澳12M

我屌

12碼

咁快既 又話89分鐘

喂12m

Ng gg

球證救半和

劇本嚟喇

半和fast

手球

咪撚唔入呀我屌死你

迫害上盤 屌你老母

劇本半和？

半大半大

12m 澳洲

12m好難入

半和盃

入未

黃牌收錢

入呀要！！！！！！！！

琴晚摩洛哥唔見你睇var
我屌你老母 垃圾球證

力做半和

半和出現喇又

半和手足揮手區

好熟口面 大波要針了

保腎

驚到出哂手汗

又黎12M
搞笑

molamola

用念力

1:1

viu班友買曬丹麥

買左無入球先來變返半和

Goallllllllllll

真係場場都有12碼咁濟

我個ng

舒米高咁屎

12m難啲唔入

半和黨 現身

大波-1

屌
屌
屌
屌

半和翻生！

澳洲下一隊收錢

美欺唔好跳住

淨返個細波

半和唔洗針

準備買角大

攪撚掂半大，多謝var

半和半大黨全面進場

屌住就okay

澳洲ng 幾多錢

半客上呀

澳洲兩場都對家手球12m

加油。

恭喜半大

精神既袋鼠

仆街 半和盃好撚正氣

俊仔.....

黑左咁多場var終於有用

屌你var

2.6好似

邊個話美c 唔準？

又係撲左射右

半和！

買左半和 覺得冇機去左買2.5細 頂實

Feel到半和黨要出黎了

啱啱入多左注客w 正呀
追多球

上盤 針得

半和盃！唔到你唔信

三十年既苦練 Var終於大派用場

See?

下半反cup

半和屌住

上盤898

Var 終於有用啦

n屆不參選特首

人高手長 都有罪

home ng

半和頂住

澳洲靠12M 入波 垃撚垃

半客 快上

屌你老母又話去訓
去訓啦死仆街

半和頂撚住

比球探震醒

坤哥勁

差d og

坤哥搶咗俊仔個位

Well said

差啲OG

差D烏龍澳洲

半客

屌我個半主呢

feel到下半場又要針

和都係輸半姐

坤哥下次單聲
我唔想同你同路

使唔使 仲有下半場

半場冰封角先

差啲og真係

今年咁多VAR 追無入球真係on79

繼續冰角

半平唔怕啦

冷靜

半和頂撚住 我all in 咗

買左2.5s 針

入細molamola

和-主 $20 報到

半大3.5倍

10.5s 好冇

1001

2隊妹波 鬼諗到12m

Same

又針了

1907

坤哥 有料

all-in ed

有冇人買咗高水和同高水反cup

終於半大

準備買高水丹麥俊龍

我高水反cup 蚊注

大波上啊

聽唔慣拿保治

唔敢買cup

笑美斯嘅係邊度

1001 hunter

1